【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

舉凡世界上的建築物
必定有門口進出

而有門口就必定有門鎖，有門鎖自然有匙窿，所以話依個係所有建築物必然的致命弱點

話說小弟之前開咗依個post
【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

入面就第一次提出咗新技加固工程依個概念，獲得唔少手足的附議支持，仲俾咗唔少建議去升級個效果添

因為舊post已經推唔郁，可能同個標題有關，所以我決定開過個新post，一嚟推俾多啲人睇，二嚟順便整合返咁多位巴打的意見，方便其他手足快速上手

以下進入正題

話說近日裝修之風盛行，手足間對於裝修問題多有分歧，但最終亦能兄弟同心，堅定不分不割的信條，使人安慰

好多人驚裝修畫面暴力，又有人話裝修高價物品的店舖會俾人偷嘢，所以我忽發其想，諗到，既然唔想俾人偷嘢，點解我哋唔反過嚟幫佢保護財物，加強保安呢？
即係話，冇人入到去，咪好安全囉

匙窿

鬼口水

依個劃時代的工程項目，我稱之為

－－－－－－－－－－

加 固 工 程！

－－－－－－－－－－

低成本 高效益
材料易揾 隨手可得

加固工程的優點係不滯於物，工程材料可以千變萬化，由泥膠、泥沙、麵粉到高級啲的aa膠、ab膠同專業器材，手足可以有乜用乜，狗都鎖定唔到

快 靚 正
快閃 畫面靚 是是正正

加固工程大有大搞，細有細搞，熟手師傅分分鐘十幾秒就可以完成一件job，乾手淨腳，而且唔駛大動工，畫面一片祥和，新聞都唔知播唔播好

應用泛圍廣泛
時機可乘

上至政府合署、狗屋狗宿、黨鐵、建制辦事處，下至各大黑紅藍鋪，包括一直想搞又冇搞的中銀，只要有鎖有窿的地方就一定用到依招，而且依家更加係天賜良機

商場提早落閘、黨鐵閂站運狗，只要佢一落閘閂門，工程佬們就可以幫佢搞個加固工程，令佢哋財產永久安全

以下係其中一個範例

配

新手可以一試，夠快夠簡單
雖然有機會可以解救得返個鎖，但係每日咁嚟一劑都夠佢煩

以下係進階版

心水清的巴打可能會諗到，有啲地方個閘係用電子開關，或者直頭係遙控開關，咁依啲點搞呢
放心，一眾巴打早就諗到強化的方法

AB膠
據說乾咗之後硬過石頭，剷都剷唔走

工程佬們遇到電子開關可以成個罩連埋掣黐埋佢，如果連開關掣都見唔到建議成支倒晒落閘底同閘邊，成對閘黐撚埋佢，幫佢全面升級保安
一支好平，唔駛驚嘥

以下附上教程示範

最後當然要呼籲一下千奇唔好趁黨鐵閂站嗰陣幫佢做個全面保安加固工程

溫馨提示
進行工程前記得戴上手套，避免起工程項目上面印上指紋，影響工程質素

最後

商場保安你負責
行街塞匙有辦法

加固工程 實預埋你！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

最後張圖 呢啲電閘好難加固
除非用有電鑽裝第一張圖嗰種鎖

push

以前大耳窿就係咁追數
唔好咁做呀

休班工程師

閘邊入手得唔得
用ab膠，黐硬晒啲關節位

閘機ab 膠 正過用茄汁

今日新聞已經有

諗地之前啲又紅又白。。。

屌
人地花咁多錢科水支那保鐵
樓主仲要幫黨加固鐵路防禦
真有心

推

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

推
玻璃是無辜的

不推不是人

保障市民性命財產，我哋責無旁貸

邊位手足咁快手

唔緊要，之後都會百花齊放

唉，依排咁唔太平
都係想留低份心意啫

祝所有手足武運亨昌

幫推

玻璃想哭但玻璃不說

返到屋企就開始寫，總算趕得切喺聽日之前出到post，只希望可以幫到聽日開花的手足

和理非表示不割

啲人走去屌蛋糕，冇人理正經post，灰

實用post

pish

推！
比有用post上翻熱門啊

細個睇奇幻潮有集有條友塞人鎖匙窿，真係唔應該

有用po要推

上呀
加固工程

計平既話釘膠得唔得
或者買個長塞古再用ab膠痴住牙坑位
一道閘整幾個已經好難拆

淨係鎖唔夠玩

要痴住閘同門係地下痴死佢
快乾結構膠
環氧樹脂

上面嗰兩隻araldite同jb weld都唔貴，不過釘膠都用得過，舊post都有巴打建議

至於具體點做就好free嘅，就係勝在你有幾百個方法做到依件事

普通鋪咁搞就太晒時間，黨鐵就

重要煲大紅磡炒車果件事

要全球知道
睇佢仲點拎海外 contract

釘膠太耐先乾

Ab 豚竹要溝都麻煩
最好係用結構膠或者加強萬能膠

re500有冇得諗

低調裝修
又唔礙觀感

加固！

巴打有見地
仲見過有人推薦膨脹膠

驚唔驚俾人周到呀，咁大碌

低調美

差佬識閪咩 我解釋佢聽佢都唔知咩嚟 柒咗自然知難而退

今日咁大雨
要幫佢地擋下雨

好正，唔推唔得

應該最後都係直接爆

幫佢擋到滴水不漏

其實開鎖佬，只需要一把電鑽就能破解，然後只需要幾舊水成本換過一把鎖，你們實在太仁慈了！

又唔好咁講，有啲地方的確係快閃加固先有佢的優勢，比如話黨鐵、狗宿狗屋依啲攻唔破的點就最啱陰陰濕濕咁幫佢加強保安

每日開鋪都要爆鎖都幾開心
最緊要係快、安全、易入手，而且進階版可以黐埋佢成道閘，佢就可以成道換埋佢

黐閘就真係卡通化得濟囉，就憑支混合膠？起碼都要石屎封，不過帶一袋仔，加帶支水，現場即開都好快攪掂

多個方法無壞

推行動！推戰術！

又做到野 又唔洗搞玻璃

卷閘嚟講只要黐咗關節位已經收唔返上去
不過認同你嘅憂慮，具體的方向用料都係要靠實戰實測，同埋要多多倚仗巴打你依啲專業人士俾多啲建議

Fortified works

晨早一推

再推

祝武運昌隆

大師傅!

不安

用釘膠有無得諗
釘膠加埋膠槍先50蚊左右

半一先乾，乾左就100磅都拉唔到，要打碎個面先得

用智能卡既又點玩。

推呢啲啦屌

小心比鬼騎劫呀你老味

鬼口水

Tui

721831101

膨
脹
膠
加
固

加強保安

保護香港資產 人人有責

呢d 先易，閘旁邊有個鎖匙窿，近口心位置，用黎電子開閘用，用膠一吱落個窿，閘都開唔到

鎖國

Push

細有細搞，大有大搞

紅毛泥封西

其實膨脹膠都好夠用，因為會入晒去

可唔可以痴啲碎片落個地台度逼佢剷起個地台佢

用無線開果啲都唔驚
你痴啲野樹枝呀 石頭呀 泥沙 乜柒都好
攝哂落條閘軌再起勢咁痴鳩實佢地

電閘先早玩
插條鐵通落去用力一撬整淆d鐵咁佢就收唔到閘

咩蛋糕？ 離開幾日唔知咩樹

推，有用

加防禦咋

咁鐘意閂幫佢以後唔洗開

早排咪好興公仔麵加固法嘅？

pushhhhhhh

澎漲膠唔抵用，處理個樽再用又煩

係閘頂綁鐵鍊 鎖放出面鎖住佢嘅話入面嘅狗點出嚟好？捲閘又捲唔到上去 比條鍊頂住咗

push!!!!

願榮光 歸香港

推爆佢

幫你推

好文好文

Pish

訂膠對木之類好啲，金屬麻麻而且表面唔乾淨黏力大減保護唔到度閘門。保護匙窿都幾好，連槍帶出街唔方便，怕Popo唔中意

pp

支持技師

tiu

匙窿嘅話一硬左

推呢個

結界師、工程師係時候出動

開鎖佬肥肥啦今次

有鎖必有窿
有女必有洞

哲學

癲

入唔到去，直接罷工

齊來保護紅藍店

PISH

推有用po

up

加固加固

推實用post

鎖黨鐵

今日好多鋪頭提早閂門
大家幫幫佢地

[行動-18區開花] 大家知唔知今日有咩目標？

請正皮留言幫推

好好用 又好睇 又安全

推齊來做加固工程

831

而家好多黨鐵都加左支那式電閘，打橫左右拉嗰d
有無得加固？
新聞講試過電鳩死人

注意安全呀大佬電得死人

[行動-18區開花] 大家知唔知今日有咩目標？

請正皮留言幫推

推 有用post

pppish

加幾個鎖頭係閘頂
講左2個月

加固仲算唔算暴徒

好過放火99999

左右拉靠個轆?

你班良好市民幫人升級保安系統咁好

呢隻最容易加固，集中關節位

連動

大陸仔用膨脹膠用到出神入化

唔洗爆鋪既，加固改善工程就得啦

有建設無破壞
今次藍絲岩口味

玩全境封鎖

見到水泥法！

裝修工人要學啦

我地香港人都係收數佬，政府仲差緊我地4個訴求

多個小隊好過集中

超合作運動

黨鐵鐵門就算出面拍卡器被加固，入面都可以照用門柄向外推出。狗狗可以喺其他門入/之前已經入咗入面，然後鳩衝出嚟柒，所以門邊/門底位係一定要加固！

Pishhhhhhh

推！

正

唔可以咁，人地點開門做生意，唔可以咁

Wow

鎖頭剪一下就玩完 有無更好既方法

用水泥封左電閘個開關就搞笑喇

tui

爆炸螺施裝落閘底有冇得諗

想更好法？
用等離子熔接器將成個閘焊死佢

呢個推得過

實際有建設，冇破壞

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我知呀
但係全部細細支一道閘都唔夠用

即係塞匙窿

啲閘如果變左形就塞唔返入去

原來有大支

揀支快乾又高 psi 仲唔仆街

仲可以用埋香口膠玩鎖匙窿

加固工程

夾硬喺底度扯上去都勉強可以爬到出嚟
頭先有位巴打話攝嘢喺個閘軌度 呢個幾好
真係頂撚住 想扯都扯唔起

進行工程前記得戴上手套，避免起工程項目上面印上指紋，影響工程質素

和理優做法
唔係冇人理嘛?

正宗捐狗窿

睇直播見啲人剪鎖好快 一下就可以開閘，反而鐵鏈卷幾卷，剪完嗰鎖重要慢慢卷返開，你卷5，6個卷，起碼要成分鐘至開到，重未計如果鐵鏈有嗰結添，我淨係講我係電視直播見到嘅嘢咋，我冇叫人咁做哦

最緊要 psi 高

保護市民性命和財產

咪玩啦 閘鎖成150$隻
仲要要鐵橫先裝到
餵下條閘食野仲好啦

條軌道一坳就收唔番上去

咁想關門大吉咪永久關門囉

推呀

推

冇曬皇家警察維持治安
市民要做好保安措施

巴打識嘢
推俾多啲人知

仲有閘邊罅位，俾嘢攝住的話

諗起班狗 對住個 封9左既 閘發癲都幾 high

有用post 推

行動post，推，畫面又靚

我哋需要多啲專業師傅的意見去完滿招技

要騎乜鳩都騎到o架啦，扮示威者走去無目的敲打直通車，跟著得tvb一個影到都做得出，咪又係冇佢乎

有巴打成日推薦膨脹膠，等我揾揾佢段嘢先

你有一百萬種方法搞死佢道閘

啱呀， 攝閘罅

屌，好L7正，科技樹又進化

算啦，過咗去就唔講啦

lmao

經過黐兩嘢，陰啲陰啲黐埋成排水馬佢

揾咁多，記得慢慢做呀班仆街

暴力解法翹起成舊卡機都未嘗唔得

唔洗咁複雜，百力滋 Oreo 即食麵，大力塞一下已經玩完

閂又死，唔閂又死

塞香口膠就已經得
乾左會變硬

厲害

窿>關節>軌>成道黐
跟依個加固遞進表就得

加固大廈,杜絕罪案

又講得幾有道理喎

喺閘邊條軌入手先

仲有 大家要好好保護黨鐵車廂D鎖匙窿
特別係正方形嗰D
一定唔可以破壞佢

喇，我哋就好公道嘅，唔想閂唔會夾硬幫你閂，不過你閂咗就幫你閂得安全啲啫

鎖佬多謝你
日日有工開

jb weld 要等一個鐘以上先開始硬化

利申經常用到

eq咁低，應該會攞碌棍嚟毆道閘

驚匙口太細塞唔入啫

所以依啲要陰陰濕濕咁用

Ching ho ball

工程佬要進化啦

黑警都進化緊
我哋都要進入玩膠的新時代啦

小心

人手一支就正

加熱會催化得快d

專業師傅配備埋火槍

P

戰略要更新啦，唔好俾場運動僵硬固化晒

推到全世界玩膠

水馬閘口位 近照

如果成功加固到佢將會係場運動的一大進展

支持加固工程

黨鐵其中一款門口閘

近睇可以見到道閘係有一個個關節位，證明佢係一個捲閘，只要幫佢加固咗最上面啲關節位，成道閘就會因為收唔返上去而開唔到

之前有人講要攪埋個較位
咁就完美封鎖
唔係可以拆較開門

啱
第一步要塞匙窿
第二步黐關節位
第三步黐埋閘邊條軌
狗都出唔到嚟

好L正

未推過新行動都唔知，原來一兩個post有一千幾百個正評都唔代表成功宣傳到
事實上睇到嘅人仍然係小眾

有冇巴打可以分析下依個post推唔到上去的原因

和平呀，得民心呀，pish

結界師新技能樹

推×1

推×2

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推×3

推×4

快d幫佢地封實佢!!! 唔可以俾暴徒入去破壞!!!!

推×5

360 扑野家 果d 好多人做野

係咪o架，係就經過唔覺意影到擺上嚟等大家開心下吖嘛

不了
淨係答你好多人做緊

知唔知咩叫Access control , 大部份轉曬拍卡出入啦

agger

唔反對裝修，但更支持加固，多啲加固工程，修補社會撕裂，好事嚟

block 咗個receiver 都咪話唔頭痕

正喎

真心一開始就覺得咁樣係低風險啲但可以做到同樣效果